《半澤直樹》等7年！傳堺雅人點頭接續集 原班人馬將回歸出演預計明年播出

在日本創下42.2%超高收視率的日劇《半澤直樹》，描述一名銀行員面對銀行內部的明爭暗鬥、權力鬥爭，解決上司丟下的種種難題，這樣的故事內容，讓不少上班族產生強大共鳴，不只在日本，在台灣也掀起《半澤直樹》熱潮。如今日媒報導，男主角堺雅人終於點頭接拍續集，將在明年播出，引發網友熱烈討論。

▲傳堺雅人點頭出演《半澤直樹》續集。

《半澤直樹》在2013年一播出就爆紅，劇中描述銀行不為外人知的黑暗面，而男主角堺雅人靠著深厚的演技底子，詮釋這位有著悲慘過去、有仇必報的的半澤直樹，展開一連串復仇計畫，兵工廠主帥雲加笑言，希望親自為阿仙奴射入聯賽主場第1000球，他的座右銘「以牙還牙、加倍奉還！」更是紅遍全亞洲，也反映出日本的社會現象。深刻描寫職場黑暗的《半澤直樹》，最後一集的收視率竟然高達42.2%，平均也有28.7％，堪稱平成日劇傳奇，也是日本平成年收視冠軍，打敗木村拓哉主演的多部經典作品，也把堺雅人的演藝事業推上最高峰。

▲週刊女性報導，《半澤直樹》將在明年開播。

在《半澤直樹》最後一集當中，半澤直樹又被調職，為續集鋪路。然而這一等就是6年，據傳因堺雅人出演的意願不高，續集才一再拖延。不過好消息是，根據日媒《週刊女性》今日報導指出，堺雅人終於點頭答應出演續集，原班人馬包括香川照之、上戶彩也將回歸，預計在明年4月開播。

▲《半澤直樹》中的「加倍奉還」，成為當年的金句。

消息一出，引發網友熱烈討論，更立刻登上推特熱搜榜，網友紛紛表示，「神劇快出吧」、「wow 非常期待！！」「終於等到了，雅人叔」、「已經過去七年了啊？！！ 不說我都沒感覺，時間走太快了」、「等官宣！喜歡！希望劇情還是一如既往的令人興奮」、「我從高中等到現在，終於等到了，果然活久了，什麼都能看到」。但也有網友直言「感覺每年都有第二季的謠言，等官方消息吧，不然不信。」

事實上，堺雅人的老婆菅野美穗在去年生下第二胎，堺雅人也宣布，阿仙奴在英超主場至今已累積攻入了999球，明日主場對屈福特時，會盡量將重心放在家庭及育兒上。如今半澤直樹續集的消息又浮上檯面，是否會如期開播，外界都在看。

雲爺爺

又傳

咁就7年

想佢拍Legal High續集

不能同意更多

今次真唔真咖又傳

集團左遷！

第一輯咁明顯既續集伏筆居然要等七年

壇蜜仲keep唔keep到當年真係J 唔少佢

趁結衣同服部叔仲拍到

蘭丸呢

事實上，堺雅人的老婆菅野美穗在去年生下第二胎，堺雅人也宣布，阿仙奴在英超主場至今已累積攻入了999球，明日主場對屈福特時，會盡量將重心放在家庭及育兒上。如今半澤直樹續集的消息又浮上檯面，是否會如期開播，外界都在看。

要J 可以J 波多野結衣果套

引退完又復出左啦 後生大把世界

之前一直都話出 等左咁多年終於都有d堅堅地既料

堅啦呀嘩？
早幾年之前唔係因為要拍真田丸所以先要推遲咋咩？
不過會唔會真係原班人馬？

堪稱平成日劇傳奇

想霸埋令和個位所以依家先拍？

原來套嘢成7年前咁就7年

阿仙奴冠名贊助？

堺雅人個名真係好霸氣

上户彩

兵工廠主帥雲加笑言，希望親自為阿仙奴射入聯賽主場第1000球

同期legal high 2好睇好多 演技真係揮灑自如 半澤俾社畜打J用

插左好多段阿仙奴

拍legal high啦

真田丸明明文戲幾好睇
但D動作鏡頭同打仗仲衰過亞視
仲要個尾...........

正呀屌

同意legal high好睇d
但半澤直樹都好睇既, 但有時d表情真係over左

睇唔慣平時chok 晒型嘅佢，成日好似個傻仔咁跑嚟跑去

幾時再拍legal high
結衣bb都好正

應該講佢開咗間Gel甲舖

當年做corp bank或多或少都係因為睇完覺得做銀行幾得意
但5億日仔其實都係sme-mid cap level

書仲有兩本...
第一季既結局其實係接第三本書佢反擊既故事..

佢套集團左遷好難睇

第四本銀翼的依卡洛斯好似寫到成500億

轉下型像都唔錯，話晒係個演員。睇咗一集，覺得忠直大叔都幾啱佢。同埋劇中不時特寫佢跑既場面，覺得幾切合佢話要努力做好工作，同要追趕純利目標。

個樣同身材冇乜變
最近睇東京23區之女佢做單元女一

壇蜜條情婦線仲有？

咁佢腳長其實跑得好睇
但劇本不好

個尾好睇喎
果種不甘 同 真田家係戰國始終都係棋子同跟錯主子

唔記得係航空公司合拼 大行食細行

500億咪large corp
不過套野都係base on泡沫
我去紀伊國見到有原著都有買黎留念，不過唔識日文
想問下有無中文版
雖然不祥事拍左做花咲舞，但係我覺得麻麻所以睇左2集就放棄
池井其實係咪對mufj怨氣好深

菅野美穗好似唔後生

生二胎

其實跑姿係怪怪地，起跑姿勢為咗搞笑而特登伸直晒啲手指，硬住對手咁跑。

Lm

反映呢套寫到福山成個傻仔咁

池井戶潤電視劇Top 3

羅斯福遊戲 > 下町火箭 > 半澤

想知點鬥董事長

咁我會話係傻勁黎既。明明腦細同周圍既人都叫佢唔使努力做，等調返總行，但佢都為咗身為打工仔既尊嚴同班細既生計，捨易取難去追趕無咩可能達成既目標。

同埋第一集睇佢收返三千萬貸款，覺得佢唔係蠢既。

半澤我其實係睇香川照之
演技超好

傳左幾多年？

第三本未係、講佢係東京證券度反擊最後成功調番銀行
第四本先係航空公司、好似藍本係ana定日航

堺雅人唔算傳統靚仔

但覺得佢對眼好英好型

我買左第三本到依家都未睇完

原全唔掂
福山有心無力

快跪!!!!!!!!!!!!!大和田!!!!!!!!!!!

原來已經7年?時間過得真係快...

睇集團左遷佢無咩搶鏡表現，我覺得浪費左佢

大和田常務有機會出場

屌癡撚線隔咁耐先拍續集

半澤直樹好難再突破喎
屌大和田屌到咁應
好難再有突破
佢的金句我仲記得係職場用
下屬的工勞被上司攞去
上司的過失係下屬的責任💪

搵av仁做都得

咁第二本係講乜？

Legal High 係最高汁嘅日劇，沒有之一

呢個就真係木村做好好多

咁福山有d新鮮感

電視劇用一、二集黎改編

順便好似之前咁同1年拍哂半澤同legal high啦
想睇legal high多d佢同結衣擦出嘅火花真係好正

點可能會無陸王

呢啲鍾意攪事既同事真係早走早著

雲爺直樹... 又贏

legal high 輕鬆好多
半澤好壓抑

legal high即刻想睇返

集團左遷有佢份

曲げられない女好好睇

始終LH係走搞笑路線
同半澤係完全兩種類型

不過由此都可見堺雅人真係好勁

其實中文小說出左未?一直等佢出

本身劇本都唔掂

香川叔連法文都識

雲加的座右銘「以牙還牙、加倍奉還！

成七年
算把啦

唔係，我指佢之前交帶落既劇情

傳聞好似話LH 對白太長太難記，堺雅人唔想再拍3

功勞呀

LH特典睇佢同結衣嘅interview，佢地兩個都有咁講過

唔知LEGAL HIGH 個劇本難寫D, 定係半澤直樹續集難D呢?

巴打邊道有得睇LH 特典？

冇啦今日俾人拉左

【逮捕】元KAT-TUN・田口淳之介容疑者を大麻取締法違反の疑いで逮捕 「嘘でしょ…」ネット上の反応

哈哈 引退復出好似唔夠半年
復出個陣已經KAT-TUN飯唔睇好 鬧反骨

條友真係唔識嫁wo.jpg